大家點睇巴士/地鐵剪指甲

不論對方係咩人，距離有幾遠
不論係唔係香港人或大陸狗

一剎制會點

見識過上lecture剪指甲
仲要local嚟

會停